西遊伏妖篇 討論區

睇完 唔錯 有笑位 孫悟空幾型 睇得過

啲動畫好靚

無論劇情剪接同特技都係垃圾
真係支持唔落

廣告最好笑
羅家英:你知唔知咩係登登登登登登
食食下飯聽到吱一聲笑左

真係幾好睇。CG 場面 好好。差唔多全 韓國班底

四師徒 講野夠 PK. 好正

只係覺孫悟空唔夠威猛，打boss好似無扶

咁撚垃圾都讚得落我服了

睇完trailer都想𠝹爛戲院塊幕
點解會有人讚呢套嘢

如果要比既話 第一集好笑d
第二集好似齋睇cg 咁

有同感

家英哥你又黎啊，聽到呢句都想笑

打紅孩兒果度最正

星爺都算係咁啦
次次粵語版配音都唔差
仲會係香港宣傳
其

他導演返左大陸就完全放棄香港

3D 場景 同埋色彩好差
搞到好重蝗味
其他唔差 算有笑位

西遊記 真係比人拍到爛

又大鬧天宮, 又三打白骨精
又西遊咩咩篇, 西遊乜乜篇

都唔明點解仲有人入場睇

套戲無乜香港人成套大陸片都話好

星伯當香港踏腳石咋

吳亦凡好型

仲差過降魔篇同美人魚 呢兩套起碼有啲劇情同笑得出，伏妖篇根本係將啲垃圾炒埋一碟，完全冇劇情可言 笑位極少 成套野根本晒特效，但係完全多鳩餘無撚謂
btw片尾有彩蛋

都話唔係大片冇彩蛋咯，走啦

再重複一次 大片先會有彩蛋

林允係正

當踏腳石都好過當香港係屎呀
上次大陸套大鬧天宮粵語版事但配仲少左對白呀
起馬星爺上次套美人魚都有首粵語歌啦
成日盲反 一聽大陸就話垃圾先
王晶，向華强個班唔關心香港市場先係最大垃圾呀

星爺起碼肯反香港宣傳
香港你覺得仲有資格做踏腳石

今日睇左，上次套西遊好睇好多，美人魚我都真心覺得好，但呢套真係j唔落...

人在大陸睇
感覺可以
特技不再5毛
周式笑話有點硬

讚呢套嘅人係咪用屎眼睇戲

今次首一生所愛唔係粵語喎
佢市場都唔係aim香港hea下hea下出一兩次面咪叫做中和下叫做關心下香港市場
實際上理得你哋班香港人睇唔睇，支那收得就得

垃圾都不如，都唔明點解D人笑得出！
紅孩兒成個機器人咁！

當你香港水魚之嘛，佢唔係香港宣傳下點會引到港哩同大陸人睇

講到香港咁差咪搬上大陸住

第一集我都已經完全搵唔到笑點

連登咁快有打手

唔太好睇
全部都係特技動畫咁，又樣衰
故事一般，又係師徙反目打打殺殺最後小小感動位
雖然唔覺感動
不過唐憎靚仔

淨係入去聽配樂，開頭好似仲有功夫其中一首

其實同西遊1有冇關係?我睇trailer好似第一集啲人唔見晒

可以話係有少關連，不過無睇第一集入場都唔會太脫節

垃圾

機械人真係on9左d..

最尾石頭馬騮嗰到幾型

你又真係盲反撚既極致
香港可以有幾多人入場睇戲啊豬兜

個劇情係連住既
但d演員換晒人
所以有幾幕要播返上一集劇情個陣係用新演員再拍返個幾幕
個人覺得都幾煩

但舒淇果兩幕係新拍

大陸3億已過，痴鳩線

完全中左伏
睇電腦特技

周星馳純粹做編劇
徐克做導演真係唔撚掂
全部打鬥係cg畫面真係谷尻氣
唐憎 同 第一集性格完全相反 做咩尻呀

友情演出

唔係掛 轉頭去睇
即係淨係掛星爺個名出黎

垃圾
套戲完全無主題
首神曲比佢改到唔知做乜柒
唔好去睇

垃圾片都有打手，你班撚屌平時睇開屎嫁？

有睇第一集 諗住照睇埋呢套
但係人唔同哂 又無笑位
唔係幾得喎

林允好好J

淨掛星爺名
完全沒星爺拍野手法

反你老母死文盲

返左大陸拜年
表妹話要睇 所以一齊去睇

成套野 懶係好笑咁
想做返之前周星馳嗰d無厘頭式搞笑
但啲演員選角太靚仔（唐僧同孫悟空），
根本唔襯無厘頭式搞笑

套戲太西化、現代化，無左西遊記嗰種感覺同埋時代感

紅孩兒係機械人已經好撚戇鳩 仲要成粒金探子咁
佢拎住兩個鐵圈好似harry potter玩嗰個比賽咁
係戲院我一想像個畫面就笑撚到癲左

之後孫悟空變身似hulk同King Kong
真心唔知做乜鳩
樂觀啲諗 一套戲既價錢睇晒三套大戲 都叫抵屌既

仲有沙僧好撚樣衰

我覺得套戲加入左好多懶討好唔同人既情節
唐僧同孫悟空BL呢個真係唔知做乜鳩

成套戲賣cg畫面咁
睇得好on9

垃圾到咁 都有人讚
劇情本身都冇要求 啲笑位得陣柒味
成場啲打鬥都賣弄啲九流cg

3版得你一個係真係評套戲評得有point
其他讚個d同鬧個d都冇point既

利申：未睇，純粹想入黎睇下套戲點樣好，點樣爛

一日唔係搵香港演員做，一日拍唔出有星爺特色

我話嘅

已經5億

岩岩睇完
覺得算係咁 無上集咁好
上集最後個位做得幾震撼
但今集麻麻地 亦然係用返個堆背樂
今集孫悟空靚仔左
上集覺得孫先生係一個突破
今集又變返傳統咁悟空要係靚仔
打鬥好過上集 由其對紅孩兒個到 不過紅孩兒好撚柒
上集已經覺得悟空好撚勁
今集個boss仲勁 都係要如來埋尾

點解無人講三大屬性既如來。。水火雷

九宮 你人緣都幾好啵 請到如來

孫悟空算唔算唔夠打？

算 最後都係靠唐三藏

看我如來神掌

啲cg又浮又虛
已經唔好提

笑位得一兩個
唔好提

愛情線突兀到打冷震
唔好提

最攞命係music
首一生所愛玩到無可再爛
係咪冇音樂選擇到咁?
孫悟空出場段音樂想出幾多次?
好撚煩

局住同屋企人睇
谷氣

不過老實第一集仲垃圾
如果第一集係3/10分
呢集係5/10

無想像中咁差，應該點都好過小男人

死啦
我覺得第一集拍得唔差
第二集好爛
可能我真係好憎睇到一堆電腦特技係度互打

垃圾到爆 冇劇情 係一大堆cg加西遊記加周星馳徐克兩個名牌效應炒埋一碟

上面位巴打話紅孩兒似金探子真係形容得好好 本來三頭六臂三味真火好撚型嘅 俾佢搞到不倫不類

個孫悟空最型個裝一定係粵劇個類有個金冠有四支大旗係後面 佢老味又king kong又fantastic four個個石頭人咁 食屎啦

笑位廿年如一 後宮佳麗三千依舊係醜婦肥婆

最嬲係首一生所愛 「苦愛 翻起愛恨 」 個劇本加首歌落去格格不入 簡直係強姦咗首歌

屌

星爺係咪技窮

你去問下佢

啲笑位用黎用去都係個啲
不過我覺得隻悟空幾有霸氣

佢有講自己真係江郞才盡

笑得出聲既位得後宮佳麗$3000同田雞配音

第一集我覺得好好

主題講到信仰同執着。故線又夠連貫

唉呢集不堪入目

悟空係做得幾型
好過好多電影既悟空
丹爺同城城個套

今日睇左，係大陸睇。
只可以講，龍珠抄西遊記，呢套抄番龍珠

上一集隻悟空堅有妖怪feel
利申:今集冇打算黎

大眾化過第一集

諗唔明點解會有人屌話垃圾都有人讚

我唔明咩人會比錢入場睇
唔睇都知垃圾仲要入場睇

第一集其實好撚突破

有人屌都可以有人讚架姐

蓋世賽！

感覺到套戲星爺參與好少
如果佢拍一定會令套戲有個宗指或意念
但今集變成純popcorn 片

上集已經係咁，石猴現真身威力最強嘛。
好似段小姐打八戒都係打到八戒現真身咁

利申睇左，故事無上集咁好
但特技動作場面好左

認同，今集只係承襲上集再出多一套戲

周生你唔好再搞呢啲片啦

狗都唔屌

真係好似fantastic four
仲有劇情好弱

九宮出招果陣勁似hunter會長既百式

岩岩免費入場睇 垃圾到仆街，話好睇個啲一定係打手

強國已經有開心版出現.........

我唔敢相信呢套係徐克同周星馳既電影

哇，真係用垃圾都形容唔到套戲

我竟然第一次係周星馳既電影入面係一次都無笑出聲

一直玩埋D低俗又智障既笑話，劇情重心係0，仲要9唔搭8

九宮個果講唔正既配音好心你真係摺撚埋去,我一次都笑唔落

4師徒無一個人物我有興趣,對白無腦又唔吸引,

演馬嬲個主角黎黎去去得一個樣,角色之間完全無火花

最後又係龍珠式隻揪, 屌你特技假就咪撚整咁跨啦

個白骨精同光頭佬D感情戲真係弱雞到,是鳩但加首音歌落去就當收貨

真係失敗到貼地 3.5/10

感情係光頭同悟空先真
不過都太普通，就係道歉同和好
悟能悟淨可有可無咁，管理學果度令我諗起菲利
最後爭執居然全部係扮，大戰之前張力已經全失

我覺得比上集西遊降魔在節奏上控制得差
好可能係上集係郭子健導，最少意念上較易理解周星馳，所以執行得較好
今集徐克用啲budget玩晒佢拿手既 CG，但佢捉唔到周星馳電影個用神
至於唔係周星馳導，講真，套套都唔係佢導，佢係提出意念，但具體執行同控制節奏，係睇邊個幫佢執行
西遊一有郭子健，美人魚其實係錢國偉，今次徐克明顯有啲捉錯用神

但有人話無主題，其實只係依集主題較複雜，徐克展現唔到
上集講信仰，今集其實係講處世既政治學
九宮真人以假當真，隨心隨性，人妖難分
依啲concept全部都係講緊政治
劇本其實係一般，因為唔少犯駁位，不過我覺得係有心思，唔係言之無物

以上個人意見，非打手，大家交流下

掉堆野出黎砌唔埋，無焦點，堆野一樣係垃圾
今次真係無乜主顯
隨心隨性講完就算

不過有好多少人試過既野，幾得意
悟空想要金剛ku
粗魯唐僧
多條女取經
殺師父

岩岩睇完,垃圾到.
點解咁鬼多打手

其實佢係砌得埋，但砌得差
佢個隨心隨性意思係，用假既野，可以引出人既真性情，依個佢算成套戲都呼應到，用假花呃人，用假既段小姐(白骨精)帶出唐僧對段小姐既慾望

只係佢結構太差，例如師徒原來係聯手佈局，依個安排令好多之前講既主題變得唔合理
加上前段節奏好亂，搞到好似最尾求期收場，前面唔關事既野又為左show CG用好大篇幅去講

同屋企人睇
悶撚到
瞓左成個鐘

港漫鄭健和套西遊入面都算係
同埋game,漫畫之類有唔少試過

D 特技柒撚到喊
我覺得以前果套打牛魔王既特技仲好睇N倍
第一集起碼叫有突破，將驅魔放入西遊記
今集狗也不屌

垃圾戲！浪費時間！真係吾明d人笑咩？笑點在那裡？

人地都唔係拍比香港人睇
洗鬼理你香港人咩

吾你老母

其實無想像中咁差
好睇過近排西片套why him，以笑片黎計
睇得係鏡頭運用別有用心
不過近排翻睇第一煩型危險
如果徐克再拍得返呢類偏鋒既電影，就正了
而家最多只係藝術上可以
題材立意唔夠
故事亦都唔夠深化

想睇套戲係唔想睇吳亦煩
垃圾雞嘴

第一集好睇好多
有起承轉合
有伏線
例如兒歌三百首，開頭無厘頭但臨尾用得番
令我諗起功夫一開頭乞丐俾嘅武林秘級又用得返
又有驅魔題材，叫做有創新
臨尾有幾個驅魔人打孫悟空
逐個打逐個死劇情都好睇
加埋都有笑位

今次呢集
垃圾都震
唐僧性格變晒
一開波蛛精又格硬插入去
打9宮仲on 9
話咩擺明做戲引伏
我想講未遇9宮個陣你地已經鬧晒交唔0岩牙
睇唔出有做戲成份
情個邊又垃圾
完全睇唔出點解白骨精鐘意唐僧
上一集段小姐由頭鋪到尾到死配埋神曲不知幾連貫
紅鞋兒又柒到嘔

上次有7
今次2/10分啦
可能有徐克搞柒咗？

小豬果D好明顯周式笑話啦
你自己盲反就咪撚尻UP啦
問心降魔篇真係唔差，我都後悔冇去戲院支持
但今次⋯⋯睇到D巴打咁講唔係好想去

最撚失敗係徐克導
條友拍親D戲都正正經經
叫佢拍周式戲根本唔撚夾
我寧願搵返香港導演拍好撚過，起碼香港導演一定有睇過星爺D戲知道佢想要乜，冇可能拍到依家咁唔咸唔淡

弱智先覺得好笑

唐僧 最不知所謂, 打悟空, 自打自己, 做 ON9 行為又唔好笑.

由宣傳開始果陣我入場淨係想睇D女啫,由蜘蛛精到九官真人同埋小善D女出到未停過我只係俾左55蚊睇,抵到仆街啦..]

唔覺意見到上面有人話孫悟空變左FANTASY4隻石佬, 其實係人都知孫悟空原本係石猴啦 我諗如果要搞到佢巨大化就用猩猩個樣會合理D囉..

而且實力排位都好合邏輯, 人地係九官真人喎....屌打孫悟空囉, 白骨精又可以扮到好廢, 雖然佢都好打過唐憎, 但係又加條感情線俾佢, 搞到唐憎唔使打都殺到大boss.. 整體黎講套戲算流暢. 選角同埋拍攝手法同埋劇情都有兩位導演既風格, 我俾70分囉. 但係我睇午夜場都係使得果55蚊咋.

而且而家仲識多個大陸演員王麗坤,條女咁正...

二十年前呢d特技係神級

而家真係垃圾

紅孩兒最垃圾

呢招20年前玩過啦

我知玩過，我笑係笑班阿嬸啲對白

出食神bgm果到我笑咗
根本唔應該講收錢表演，一開始就打蜘蛛
小善應該早d出，多d梁祝/倩女元素
上路之後應該有個打怪位係小善/師父互救

睇宣傳片兩個都交代清楚
星爺諗左依壇野出黎，拍就實有錢搵，但掛自己名會做衰，咪搵第個名掛上去，感覺比徐克話曬事，最後話交代唔到咩都唔理
根本唔係講特技而係整套戲

我覺得特技唔係講到咁差
問題係好亂徐克又重犯當年蜀山既錯誤
故仔堆砌，無主題

如果唔當佢係笑片嚟睇都算合格

降魔篇同美人魚 好多笑點
但呢套
第一次睇戲瞓著
之前覺得呢班啊嬸好頂癮
今套得返兩個啊嬸，得呢個位可以笑下

同一首配樂
由功夫用到而家仲樂此不疲
同吳宇森拍咩都出白鴿一樣咁痴線

睇左2D版，由一開頭賣藝賺錢到幾場打鬥場面都覺得落左唔少錢係特技到，
Credit 見好似請左D 外國特技班底，個人認為睇3D版 效果應該唔差
對比上一集降魔篇著重劇情講大愛同真善美，伏妖篇比較著重特技效果同喜劇方面。選角同角色設定雖然唔同左，但會不時利用回憶黎連繫返兩套戲。
粵語配音夾到嘴型，，孫悟空同田雞既國王配得唔錯。
不過紅孩兒用CG 真係怪怪地，同埋紅孩兒有風火輪!? 小善應該早D 出場同師徒四人多D互動，硬係覺得套戲個節奏好急，可能劇情剪左唔少吧。

紅孩兒果段, 係咪抄 漫畫. 聽神明的話, 機械人果類

真係唔係講到咁差，
至少玩味濃過上套威震乜q山

我覺得又無講到咁差既

唔好在係角色轉唒 個孫悟空太靚仔

剪到一岩一忽 同埋個感情線好格硬黎

無可否認 第一集好睇太多

想知九宮係咪姚晨自己配返？佢講野好鬼正

上集文章呢隻奶共狗真心做三藏做得幾好

今次呢條友做得有d似弱智

悟空人形淨係識chok，上集影帝黃渤真係無得輸

cg就算啦，無預過會好，如來太濫一唔夠揪又如來

乜春都如來，一開始搵如來取經啦屌

林允唔錯係突然愛上唐僧有d突兀

九宮睇訪問先知原來角色設定係雌雄同體，真係睇唔出
唔知係演員問題定係導演功力....

唔知仲有無下集？取經成佛篇？

btw蜘蛛精果度有個茄呢啡幾大波

老實講我覺得套野真心唔係垃圾, 不過唔算好睇囉
唔知我笑點低定點啦, 有幾個位係真係好好笑
仲有cg唔係好差姐, 當然同ironman, dr strange果d比一定差啦, 但係其實唔算差 (係好似打機囉不過)
缺點就真係換曬d人囉, 同埋感覺無乜劇情
最後就係套野完全唔周星馳囉
客觀d睇, 如果唔係掛周星馳名既話都算ok既
巴打唔好為反而反啦

你食開屎架

屌你老母啦, 你話唔好睇我覺得無問題但係未去到屎囉, 你自己唔鍾意等於屎
咁自我中心咪上連登啦, 返高登啦小學雞

好炒冷飯
白骨精個名
令我諗起倩女幽魂

可能因為徐克拍過倩女幽魂既關係，張白骨精個角色叫小善(倩)°

我又覺得可接受既，假佛祖倩女2都出現過
配樂黄英華無限loop功夫bgm添

見到王敏奕做蜘蛛精

徐克香港人嚟喎

連徐克係香港人都唔知
佢究竟係咪香港人

想睇3D版
但得元朗戲院有

除左特技, 唔知睇左D乜...

你咪入場睇垃圾，仲聲大大

套戲應該睇3D版
但得元朗戲院有3D版

CG質素好參差
時好時差

林更新演既悟空唔錯

蜘蛛精都ok妖

其他角色就一般

字幕完後既彩蛋好低能

彩蛋係乜嘢？
我冇睇到

徐克同星爺係戲院散場執垃圾
星爺話大片點會冇彩蛋

我陪fd睇 其他戲爆晒 得呢場有位 我焗住睇
我一啲都笑唔出
坐我後面兩條女痴撚線 笑點低到極點
隔幾秒笑一笑 真係想屌9佢有乜撚好笑

好憎唐僧 寫到個角色咁
寧願孫悟空出多啲

用返功夫啲音樂 屌

上集好睇太多
小豬嗰幾幕笑到我抽筋
劇本起碼言之有物，節奏還好
今集先至入場睇
但真係不知所謂
節奏極差，頭半拖撚到仆街又唔好笑
CG太多，紅孩兒造型不知所謂
有人話CG好左，我認同算係咁，但其實都係荷李活廿年前水平
加上太多，不必要，成套野睇CG多過睇人
上集7/10，今集3/10

佢不嬲係用呢幾首配樂